<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<entities xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
          xmlns="http://www.training.by/serials"
          xsi:schemaLocation="http://www.training.by/serials serials.xsd">
    <user role="1">
        <id>1</id>
        <login>admin</login>
        <password>admin</password>
        <user-info>
            <phone-num>8-800-555-35-35</phone-num>
            <birth-date>1990-10-11</birth-date>
            <sex>man</sex>
        </user-info>
    </user>

    <serial>
        <id>2</id>
        <name>Сверхъестественное</name>
        <premier-date>2005-09-13</premier-date>
        <image-path>supernatural.png</image-path>
        <description>
            Сверхъестественное — мистический сериал, который рассказывает о братьях-охотниках,
            вынужденных истреблять разного рода нечисть в виде демонов, призраков, вампиров и оборотней.
            Сэм и Дин Винчестеры путешествуют по Америке на легендарной Chevrolet Impala 1967 года,
            а явления, с которыми сталкиваются братья, основаны на реальных городских легендах и фольклоре.
        </description>
        <country>США</country>
        <category>Фэнтези</category>
    </serial>

    <user role="2">
        <id>104</id>
        <login>someUser</login>
        <password>pass1234</password>
        <user-info>
            <phone-num>8033-222-04-56</phone-num>
            <birth-date>1995-04-06</birth-date>
            <sex>woman</sex>
        </user-info>
    </user>

    <serial>
        <id>3</id>
        <name>Мажор</name>
        <premier-date>2014-12-15</premier-date>
        <image-path>major.png</image-path>
        <description>Игорь Соколовский — типичный московский мажор. Сын олигарха, он не проработал ни одного дня в
            жизни, хотя и получил престижное юридическое образование. Ночи напролет он прожигает жизнь и никогда не
            задумывается о будущем и о последствиях. Однажды во время очередного ночного загула Игорь вступается за
            приятеля — в драке с полицейским он выбивает оружие из рук офицера и зарабатывает этим поступком массу
            проблем. В наказание отец Соколовского лишает сына всех благ и привилегий и отправляет работать в полицию —
            в то самое отделение, где служат ночные дежурные.
        </description>
        <country>Россия</country>
        <category>Драма</category>
    </serial>

    <serial>
        <id>4</id>
        <name>Игра престолов</name>
        <premier-date>2011-11-08</premier-date>
        <image-path>trons.png</image-path>
        <description>
            События сериала разворачиваются на фоне политических интриг и, позже, войны за власть над вымышленным
            государством Семь Королевств. Роберт Баратеон, король Семи Королевств, просит своего старого друга
            Эддарда Старка стать его главным советником. Эддард, подозревая, что его предшественник на этом посту
            был убит, принимает должность, чтобы расследовать обстоятельства его гибели и защитить короля. Борьба
            за власть между несколькими семьями оборачивается кровопролитием. Тем временем на севере, за Великой стеной,
            пробуждается забытое древнее зло.
        </description>
        <country>США</country>
        <category>Фэнтези</category>
    </serial>

    <serial>
        <id>5</id>
        <name>Шерлок</name>
        <premier-date>2010-09-18</premier-date>
        <image-path>sher.png</image-path>
        <description>Консультирующий детектив Шерлок Холмс, подыскивая соседа по квартире, знакомится с Джоном Ватсоном
            — военным врачом, вернувшимся из Афганистана. Они поселяются в доме 221 Б по Бейкер-стрит у пожилой хозяйки
            миссис Хадсон. Шерлок и Джон помогают Скотланд-Ярду в раскрытии сложных дел, используя методы наблюдения,
            анализа, дедукции, а также современные технологии, такие как интернет и мобильные телефоны...
        </description>
        <country>Великобритания</country>
        <category>Детектив</category>
    </serial>

    <serial>
        <id>6</id>
        <name>Кухня</name>
        <premier-date>2012-10-22</premier-date>
        <image-path>kitchen.png</image-path>
        <description>Максим Лавров одержим мечтой стать знаменитым шеф-поваром. Он отправляется в Москву, чтобы
            устроиться в известный ресторан, владельцем которого является звезда шоу-бизнеса. Кухней этого ресторана
            заведует прославленный шеф-повар Виктор Баринов. Он знает сильные стороны своего таланта и гастрономические
            слабости своих едоков, поэтому царствует на кулинарном пьедестале с высоко поднятой головой. Оборотная
            сторона этого идеального образа — злоупотребление алкоголем, страсть к азартным играм и невыносимый
            характер.
        </description>
        <country>Россия</country>
        <category>Комедия</category>
    </serial>

    <serial>
        <id>7</id>
        <name>Спартак</name>
        <premier-date>2011-03-10</premier-date>
        <image-path>sparta.png</image-path>
        <description>Римский легат Гай Клавдий Глабр взбешен распавшимся союзом с фракийцами, и, назвав их дезертирами,
            берет в плен одного из их лидеров — Спартака, обращая последнего и его жену в рабство. Спартака в кандалах
            отправляют в Капую, а его жену продают сирийскому работорговцу. Пленные фракийцы должны быть убиты на арене
            во время фестиваля, посвящённого тестю Глабра — сенатору Альбинию. Однако Спартак побеждает в своём бою, и
            Квинт Лентулий Батиат покупает его для школы гладиаторов.
        </description>
        <country>США</country>
        <category>Боевик</category>
    </serial>

    <user role="2">
        <id>2</id>
        <login>user1</login>
        <password>user1</password>
        <user-info>
            <phone-num>+375294732818</phone-num>
            <birth-date>1993-02-04</birth-date>
            <sex>man</sex>
        </user-info>
    </user>

    <user role="1">
        <id>3</id>
        <login>editor</login>
        <password>editor</password>
        <user-info>
            <phone-num>+375331938282</phone-num>
            <birth-date>2001-03-05</birth-date>
            <sex>woman</sex>
        </user-info>
    </user>

    <serial>
        <id>8</id>
        <name>Сотня</name>
        <premier-date>2013-03-19</premier-date>
        <image-path>sotnya.png</image-path>
        <description>Далёкое будущее. После глобальной ядерной катастрофы на Земле человечество вынуждено
            переселиться с зараженной планеты на двенадцать космических станций. Однако спустя сто лет
            происходит перенаселение, что приводит к истощению жизненно важных ресурсов. В связи с этим
            принимается решение отправить разведку на покинутую людьми Землю. Для этой непростой миссии из
            четырёх тысяч человек выбирают сотню подростков, которые нарушили закон.
        </description>
        <country>США</country>
        <category>Фантастика</category>
    </serial>

    <serial>
        <id>9</id>
        <name>Во все тяжкие</name>
        <premier-date>2008-01-20</premier-date>
        <image-path>breakingBad.png</image-path>
        <description>Школьный учитель химии Уолтер Уайт узнаёт, что болен раком лёгких. Учитывая непростое финансовое
            положение семьи, а также отсутствие надежды на улучшение дел в будущем (жена Уолтера, Скайлер, беременна
            вторым ребёнком, а у сына детский церебральный паралич), Уолтер решает заняться изготовлением метамфетамина.
            Учитель разыскивает своего бывшего ученика Джесси Пинкмана, когда-то исключённого из школы при его
            собственном активном содействии.
        </description>
        <country>США</country>
        <category>Криминал</category>
    </serial>

</entities>
